今晚721靜坐, 請唔好帶任何文具

今晚721靜坐, 請唔好帶任何文具
今晚101%同今朝咁大圍捕, 逐個Check
請唔好帶任何文具比Popo有藉口入拉你
建議只帶銀包, 電話, 口罩, 文宣

唔該廣傳比各位手足

~~~推唔到~~~~

唔戴罩不斷咳就得

推

push

原本想帶行山杖
完左靜坐 行夜山

都係一陣再攞
今日應該一個一個同你搜身

幫你推
最好兩手fing fing咁去

Check 到你拉硬, 唔好比POPO有任務藉口

Tui

建議袋都唔好帶, 廢事比POPO賊贓嫁禍

你啲手足會先打鳩你

帶香檳同🦠

支持警察

唔一定肺炎架
傷風感冒傳染都好大獲 就算去驗，都冇方法分到係肺炎定係傷風

文具都無用
都唔放Tg

今朝比拉果位手足, 個袋一定有D野先比人拉

建議只帶銀包, 電話, 口罩, 文宣
建議袋都唔好帶, 廢事比POPO賊贓嫁禍

唔該廣傳比各位手足

721

銀包+水（有單）only